昨晚晚餐：30102017 🦀弓米弓

🦀🦀弓米弓 加咗🍼🍼好香
D🦀好生猛

好想食啊弘b😽😽😽😝🎃

翼B

你煮 ？ 好叻呀

今次真係好正
可以試下轉花蟹，鮮甜好多

一煲自己食哂嗎

crap

crab呀
咁簡單英文都唔識

邊度有全隻蟹食 定自己煲

弘b呢幾日咁鍾意食粥嘅？
蟹粥好鮮甜但剝殻好煩

弘b 我諗佢真係話你啲粥垃圾啊

唔係囉 係佢唔識串英文
或者有語障b同p都唔識分

on9仔話你d粥垃圾呀，柒頭，笑大人個口

你而家話乜都得啦
讀書唔成就唔該你咪出嚟柒啦

翼b就醒啦，你條on9下次查完字典先沖祟黎柒啦，唔識英文仲要大大聲同全世界人講

乜撚野話咩都得姐，洗唔洗幫你查埋字典呀on9，柒左仲死撐

我唸全個飲食台翼b係少數同我一樣係高智商生物

幫你查撚埋字典呀低能閪 (不過英文黎唔知你睇唔睇得明 )，早知你條懵撚讀書唔成唔識英文就唔用英文串你啦，睇你世人都未同過鬼佬講英文

慳D低能仔
明明想串b又打咗p
除咗識執口水尾仲想乜嘢
我話你讀書唔成又跟返我講
繼續做你爛鬼19sales啦
讀書唔成係做呢D cheap工㗎喇
一路上網一路返工都拎得出嚟串人
媽呀！

撚唔知crap 點解咩
明明係crab 又話crap

應該好撚鮮甜

on9仔自己唔識英文會錯意柒左就發茅，翼b都好心提你，但你係要執迷不悔，撐啦繼續，你做緊小丑柒俾全世界人睇俾全世人笑咋嘛

Cheap得過你老母做雞

on9仔真係柒撚到貼地，你同你d粥一撚樣都係crap

你繼續講囉 你on9周圍都知啦
你擺明串錯又唔認